QE護士泄漏義士資料，QE護士學校校長有疑問

跟據探子報料，QE護士學校校長有疑問，我要分左3張圖先 cap 到，
請各位發揮力量去「答佢老母」，人家好想知答案。寫明歡迎抨擊佢
大家答還答，要禮貌d啊

我係夢中有人讀左以下內容俾我聽，你地想答佢就電郵俾佢好啦
QE護士學校辦公室：3506 8332
QE護士學校電郵地址：qeh_nsch@ha.org.hk

推左先

真係全部人一人一鐵枝
差佬死晒啦
唔明點解呢D人做得醫護人員

佢有份泄義士資料？

可能泄嗰條友係佢d舊學生

佢想知點解要衝擊?點解要擲磚?好簡單者

佢而家咁不滿班「暴徒」搞呢搞路，打左千字文表達訴求。我代表班「暴徒」表示已經聆聽左佢既訴求，「暴徒」會努力工作，繼續衝擊、繼續擲磚。張小姐可以表達不同意見，可以和平遊行再集會，不過「暴徒」會繼續衝擊、繼續擲磚。

張小姐對住呢班「暴徒」仲會點做，可唔可以答返我

你send email去先有人覆你播…

爸爸係警犬
媽媽係護屎

真係夠晒閪

push